C朗最新數據呢?廿幾分鐘入1球?

幾射幾中?

王騎聖誕掛住食女

今次1射1中，命中率100%
球王級數，滿意未呀朗迷

下次